1萬上5萬 每日三場 （9）

1. 愛華頓 第一隊入球 @2.22
2. 賀芬咸 讓球 -1 @1.92

Lm

1st

支持！

Slow

支持

想問下必勝狗巴打去左邊
準備dum西瓜

中咁大次伏都要賀

根！

g持

多

1. 愛華頓 第一隊入球 @2.22
2. 賀芬咸 讓球 -1 @1.92
3. 超重重心 華根雷 讓球0 @1.84

跟

🤔🤔🤔

華雷根

lm

好

街蛇有注碼參考嗎？

西維 紅牌 1:0

2:3!

Goalllllll

拖肥goal

愛華

新POST 轉運?

Fg不嬲中

見證全綠剔誕生

兩球添

原來炸。

是味要追第二球 ？

1. 愛華頓 第一隊入球 @2.22✅
2. 賀芬咸 讓球 -1 @1.92
3. 超重重心 華根雷 讓球0 @1.84

ok all in

1:1 熱

唔關我事了

街蛇專心鑽研fg仲好

kai蛇 d衰氣開始走哂了

去緊澳門

又去

Kai蛇黎澳門搵我？

街蛇仲未放棄賀芬咸盤

岩岩見到射手冇出 唔好買咁大

華根雷可重注？

本金50啦

賀仔連輸三次盤唔敢買 不過支持街蛇反底

出左嬴五到

1:3

Cls

屌 熱狗0角 on9?

熱狗攻撚到

波圖唔係下半無入球啊嘛？

加油！贏返d運返黎

點解狗會仲唔封熱狗個主勝 ？
比著平時一早封左

1. 愛華頓 第一隊入球 @2.22✅
2. 賀芬咸 讓球 -1 @1.92
3. 超重重心 華根雷 讓球0 @1.84
4. 華歷簡奴 第一隊入球 @1.77

派錢俾我地過聖誕

街蛇去澳門邊個場玩

街蛇唔係香港 氣場都會弱d 跟埋呢三注算

等你返黎再出過

買好細

華雷不停回緊

怕咩

死啦 棋妹出左緬恩 我又要輸啦

Dllm gel9me

我要輸啦

1-0

轉頭1:1 啦
今次你洗唔洗貼下飛先

定係你又冇買呀

又話超重重心, 買得880

賀芬！

重心一定要買得多？

反手gel 訓了

個比例錯錯地

安心訓啦 你應該冇買

或者你事後貼張賀出黎

我串左兩場盤算 買好細

幾好

但你叫人買本金既50, 上個POST 見你買1-2皮一條飛. 本金既50 變到得番880?

去澳門呀麻

我開銀行咩

正常水就買1K, 超重重重心就買880, 仲問番人重心就要買得多咩?
我好亂呀

1:1

買哂我對家就岩

feel到琪妹又放50-100K 既事後緬恩斯 出來

賀芬1:1

事前出 出左半年水都係事後先出飛

屌你 熱 贏到5:2

次次賀閪都守唔撚住

想G 緬恩斯買左幾多

原來你係到狙擊緊

Pm $200

狙擊物鳩 ,不嬲有個句講個句

街蛇勁到

華雷2倍高水

華雷根[0] 近9場對戰, 1場都未嬴過, 要華雷既手足輸左唔好喊

咁先奇怪 咁都有平手盤

華雷根上場聯賽作客大敗予標準列治4比1，4場聯賽不敗走勢完結，雖然仍排聯賽榜下游，但表現未算太差。查內爾持續強勢，上場聯賽主場以2比0擊敗真特，近5場聯賽取得4勝1和，攻力出色，共入12球；碰巧主場的華雷根同樣攻力強，「入球」必大。
玩小小細波算

FG又中

華根雷對隊回飛 照去？

點解咁鐘意賀芬咸都唔係第一次比佢撚

街 重心 1:0

水泥gel

?

穩了

又中

多謝街蛇

想睇棋妹貼飛

過程不重要，最緊要結果
街蛇又中

輸了

1. 愛華頓 第一隊入球 @2.22✅
2. 賀芬咸 讓球 -1 @1.92❌
3. 超重重心 華根雷 讓球0 @1.84✅
4. 華歷簡奴 第一隊入球 @1.77✅

其實你jer完我 水照出
今日澳門殺番佢地一頸血

Kai Sir 好嘢 ！

見返d綠剔

我琴晚穿左黎買 是味已經仆街

睇飽佢

羊定輸 澳門

勁

街蛇仲響馬交作戰緊

場場贏，幾時出水救救我地

想要

LM

連續贏 有啲屈機

真心想買棋妹料
留意左你3日
你一場都冇輸過

入會幾錢 好過自己度

真係好肉酸
只貼贏嘅黎jer

睇number啦...

事前街蛇叫佢貼飛
又話乜反手gel，訓
事後輸左咪無野發生
贏咪貼飛
都唔知見過第幾次
次次都咁肉酸，無眼睇

佢出啲水係準嘅，不過啲行為真係好肉酸

你又講得岩，睇人品我會支持街蛇

俾料幫你奶袋底ok?

刀話你班仔5咬我米出

癲狗要人道毀滅㗎

人品??
依加相體定咩
支持街蛇

街蛇街蛇

控制唔到 姐係入會幾錢
睇下夠唔夠

刀矛賣料

Agger

兩個星期三挑過囉

都好 比佢出先 我再事後ok?

棋妹tg係咩

同問

想入會跟

星期三啦，係時候一齊贏錢

又有得睇街蛇決戰棋妹

想睇

棋妹1賠1 街蛇1賠10

街蛇澳假玩唔玩？

好鬼 少注

咁我直頭避左佢算，阿德大船到咁都唔轉盤

玩少少

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000

入街 我們信

gogogo

Kai蛇又有神喻

半主

樓主害名人未，買撚晒你先出

Kai蛇

你可以唔睇

畀人瘋狂屌打

goal!!!!!!!!

多謝kai哥！

中

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅

街蛇勁中

仲有冇 今日平注跟實

街sir專玩fg ng就正了

補番張飛

中了

扑sing day屠爆9會

棋妹要等下場了

縮縮先

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500

佢應該又冇買啦

有一早會話支持kai蛇

唔好再jer人啦 大家目標係狗會
廢事理佢

好小可你出水佢唔上水
關心下佢姐
呢幾日一個女仔好危險

人地冇攪事就算啦

多謝kai哥

又中😱😱

goal

今晚最大禮物是跟到kai哥搵食

Kai sir

中！ 1:1

補番張飛先

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅

穩呀

仲有無

去完澳門

今晚是kai哥報仇好機會

街蛇 ！

more more

執左幾多

叫雞轉運

法國大家好掛住禾

留明今晚拆禮物

有無多啲喵喵相

哈路

有

第3球點買好

21

入了

入左

佢好似唔開心

第4球?

出街前影佢 嬲我出街

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第三隊入球 @2.82 $700

？

第四球？

第4球？

依加2:1 ok?

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700

買唔切...

買唔到 封左

紅左

紅牌，今次要跟

屌紅左 買唔到

岩岩買左

屌

屌，冇跟到

上呀

2:2

2-2

第5球?

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅

慘，想跟都跟唔到

On99 紅牌封盤撚到下世

跟唔切

街神寫劇本

仲有球？

Kai sir d運返曬黎

勁撚到

有冇第5粒

今日全程跟實kai sir

第5球呢

做咩唔出街tgt

冇入球？

冇望一陣變左22

佢驚出街

你羊咁多有冇送咩聖誕禮物比佢

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500

買左啲罐罐同新床比佢

又封= =

又封左

又出嚟幫連登仔戒賭

必贏嘅點叫賭呀

Ft 2:2

我都係少注搏下

32

炸咗

好彩，仲有希望

小注 ng 祝贏

jump

今日莊家是kai哥，開口中

隻貓幾錢q?

屌你預知架？？

你知道太多了

點解唔比條女佢砌

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌

好彩補返no goal

佢囡囡黎

比條仔砌佢

富咸戈場有無

睇緊主

隻貓女幾錢q牙！

一間場意甲有冇心水

A米對家

英超都未到喎清

拿A米呢我當冇撚左架啦

Skip好過今晚咁多波

冇撚有錯

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000

ok

仆街，開撚左波跟唔到

第一隊入球咪得囉

差唔多咪撚玩人啦

咁*

半客+第一波 等兩注齊收
kaikai

超人今場角點睇

1.42點買得落手

問佢角球係咪新黎

佢賭欖先輸之嘛

真係新黎

已死

一大注就

好彩無跟

我以為主隊先是米蘭

棋妹可以出黎啦

買定1-2 or2-3先

似半和

炸？

未死得住

主隊入球炸左

I love vr

頂住

假希望撚狗

a米

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌

成班傻Kai 輸死你

意甲真係撚狗！戰績同排名都冇咩幫助分析！只可以避左佢

咪撚賭米蘭呢隊西波啦

Kai蛇唔出英超點賭

提撚左

咪叫我啦 又唔係賭盤

等你事前飛

有冇心水 一齊度下波咪算

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91
7. Ac米蘭 6.5角球大 （自己睇水位入）

輸埋呢兩場就晏點再玩

買左富咸又對著幹

買左富咸fg

有棋姐呢句 我就放心

妹下妹下 快goal la

我狼快上

miss左頭嗰幾水

叫番棋妹 另外咩2c

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅

齊齊羊

要同棋姐對賭了
可唔可以走盤

屌你 妹到半和

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81

第8場幾有信心

屌入完錢岩岩好930dllm

我2129已經買唔到

秒入

4分鐘入

秒左

點解咁有信心

勁樓主 跟唔切

想死

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81✅

聖圖fg buy左how much ?

3000炸

買唔切就秒goal 買得切但d就係咁妹

狼隊仲買唔買得過

一野追番a米個半客

自膠 買得切個d

今次落碼岩唔岩 洗唔洗比你屌一屌

想知係睇盤買fg定咩

跟咗赢返黎既 自己手多輸突曬

岩啦，重心緊係要落多d啦，叫得重心，冇理由自己都買得小
Btw 澳門贏幾多

岩岩去左沖涼

仲會出嗎 ？

狼隊fg升到2.85 可以入多注

唔好呀

覺得無機？

啱啱3.15入多注😭😭

補 ng 點睇 ？

富咸goal

已豬

好在冇補 no goal

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91❌
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81✅

3.4 倍好正，入多注大注先

好彩未入

多謝棋姐！

冇人睇住班細

入撚左呀

我黑得劑累全家

想要即場3.5角大

冇啦，唔落底

狼仔而家先黎

走到盤

愛華大家點睇

半場客勝

不了街sir
情願要曼聯 / 水晶宮

難搞

D波好西

同路

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91❌
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81✅
9. 阿士東維拉 第一隊入球 @1.97

好耐冇跟
呢注重唔重心

唔啦

愛華 大家要買

買左 先發現雲加要左⋯

主客和定讓球？

雲加今日中喎

愛華盤？

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91❌
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81✅
9. 阿士東維拉 第一隊入球 @1.97
10. 愛華頓 讓球 -0.5/-1 @2.12 $3900

買邊項？

GOALLLLLL 愛記

買唔切愛華盤，直插左客

wohoooo

Goalllll

補主第3球

般尼？

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91❌
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81✅
9. 阿士東維拉 第一隊入球 @1.97
10. 愛華頓 讓球 -0.5/-1 @2.12 $3900
11. 拉素第二隊入球 @1.99

好彩買唔到 0:3

拉素

屌到你入呀拉素

買左祖記贏 仆街了

屌埋atv

追唔追阿特好？

屌我都係

2比2呀
有機

愛華 1-3 洗唔洗再補

哇你老母
我朗萬歲
利申:疤

Atv 唔係好起腳

GOAL

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91❌
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81✅
9. 阿士東維拉 第一隊入球 @1.97
10. 愛華頓 讓球 -0.5/-1 @2.12 $3900
11. 拉素第二隊入球 @1.99✅

拉素真係仲有 無跟到⋯

街蛇請受我一拜

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91❌
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81✅
9. 阿士東維拉 第一隊入球 @1.97
10. 愛華頓 讓球 -0.5/-1 @2.12 $3900
11. 拉素第二隊入球 @1.99✅
12. 曼聯 2.5 入球大 @1.8

水晶宮開唔開到大

冇睇

開唔到

冇唔到

開

馬會計錯數？？？

第一年賭？

未派曬

未confirm 啊 傻鳩

未試過大手筆半場過關

水晶宮

firm到無得再firm啦喎 1比0 2比0

未有賽果呀咁急

屌你打電話去囉馬會出糧比你定呢度出比你

衝出嚟柒...

街蛇仲有冇
我想all in 一場

平注上唔好咩

依加d人on撚9馬會計錯打去問啦上黎問把撚

睇緊

曼2:0

差場avfc 生性下

水晶宮爭氣啦

場場英冠都有波入
就係得一場冇

串埋左 又無得補

AV goal

一屌就有

多謝kai蛇

幫幫手屌埋

大師兄歸位

又多個✅

想屌水晶 等緊升水

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91❌
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81✅
9. 阿士東維拉 第一隊入球 @1.97✅
10. 愛華頓 讓球 -0.5/-1 @2.12 $3900
11. 拉素第二隊入球 @1.99✅
12. 曼聯 2.5 入球大 @1.8

愛華 頂住

曼比多球

跟左大波

上呀 蘇b !

+1

街蛇幫手屌下水晶宮班撚屌

下一球曼 1.98有冇得諗 ?

曼城都比多球

邊場？

曼大波goal

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91❌
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81✅
9. 阿士東維拉 第一隊入球 @1.97✅
10. 愛華頓 讓球 -0.5/-1 @2.12 $3900
11. 拉素第二隊入球 @1.99✅
12. 曼聯 2.5 入球大 @1.8✅

六連剔

勿gel

屌佢老母 差水晶宮

屌佢老母4穿1就係斷水晶宮

街蛇仲會唔會出呀，唔會嘅話我抖一抖先

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91❌
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81✅
9. 阿士東維拉 第一隊入球 @1.97✅
10. 愛華頓 讓球 -0.5/-1 @2.12 $3900✅
11. 拉素第二隊入球 @1.99✅
12. 曼聯 2.5 入球大 @1.8✅

仲有？

街sir歸來

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91❌
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81✅
9. 阿士東維拉 第一隊入球 @1.97✅
10. 愛華頓 讓球 -0.5/-1 @2.12 $3900✅
11. 拉素第二隊入球 @1.99✅
12. 曼聯 2.5 入球大 @1.8✅
13. 羅馬 半場主 @1.92

唔好大注 3分1機會

1.88 照跟

1.92>1.88

小注支持

阿妓有無同路

Goal?

頂，又跟唔切

12

Goal

有無fg ng轟水？

kai sir

你咁大注我好大壓力

你照出得嫁啦 我allin推2口

問咩撚野姐 人地有水就自然會出嫁啦

Fg ng all in真係唔太建議....

問下洗撚死呀 問你咩？
我迫kai蛇出呀？
收下你把死人口啦

g chi

唔撚屌得?次次有POST出水D傻仔就問仲有冇水仲有冇水 人地要出就自然會出 如果係自己蠃唔到錢要問人拎水先蠃到既咁不如唔好賭了

你都on9 無撚睇到 我叫kai蛇 照出唔洗理我呀
你無信心轟 咪又係等人出 你都on撚99

成日催有冇水 真係好撚煩

利申 今日我一場都未撚跟過

咁都有得嘈

笑

我買親都幾千幾千咁買 貼埋真飛上波PO洗係到等水?

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91❌
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81✅
9. 阿士東維拉 第一隊入球 @1.97✅
10. 愛華頓 讓球 -0.5/-1 @2.12 $3900✅
11. 拉素第二隊入球 @1.99✅
12. 曼聯 2.5 入球大 @1.8✅
13. 羅馬 半場主 @1.92
14. 拖連奴 第一隊入球 @1.57

街蛇翻黎了

威啦威啦

羅馬

原來幾千幾千咁買算多

我仲見我朋友一條過關都買10萬

2-0

假飛

迷途既時候有kai蛇帶領

今日有角米

我都有輸既時候啦
冷靜就得

Goal 連贏8場了

Goaalllllll

勁!

kai 蛇有冇玩股票 牛熊 期貨果d ?

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91❌
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81✅
9. 阿士東維拉 第一隊入球 @1.97✅
10. 愛華頓 讓球 -0.5/-1 @2.12 $3900✅
11. 拉素第二隊入球 @1.99✅
12. 曼聯 2.5 入球大 @1.8✅
13. 羅馬 半場主 @1.92✅
14. 拖連奴 第一隊入球 @1.57✅

回來了

kai蛇返黎了

冇 只賭波搵食

樓主唔好開tg

Kai sir 返黎了

點解

開左就仆街

想要白禮第2球

慢左

勁刀

On9 未買就入

CLS...

真正咁秒咗

Cls公司

助攻靚到

今晚必需跟進此PO

阿第3球 ok?

過左上半場先

唔洗跟 準備訓
今日贏夠

出多場啦kaisir

推哂去拿玻里盤，包中

唔好啦 秋蛇同我講過你好黑

阿記10.5小

秋蛇仲黑

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91❌
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81✅
9. 阿士東維拉 第一隊入球 @1.97✅
10. 愛華頓 讓球 -0.5/-1 @2.12 $3900✅
11. 拉素第二隊入球 @1.99✅
12. 曼聯 2.5 入球大 @1.8✅
13. 羅馬 半場主 @1.92✅
14. 拖連奴 第一隊入球 @1.57✅
15. 阿仙奴 第三隊入球 @1.65
中咁多場差唔多炒

你試下挑戰連中30 口 ok?

唔啦 你地咁勁
我冇資格

你估我係你同棋妹咩
我冇資格同本事

街蛇手機要差電啦

度到冇電

恩玻第3球
我唔放上去啦呢場 信心不大 但有其他數據支持
有本既小注搏下

我帶頭買300

gun

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91❌
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81✅
9. 阿士東維拉 第一隊入球 @1.97✅
10. 愛華頓 讓球 -0.5/-1 @2.12 $3900✅
11. 拉素第二隊入球 @1.99✅
12. 曼聯 2.5 入球大 @1.8✅
13. 羅馬 半場主 @1.92✅
14. 拖連奴 第一隊入球 @1.57✅
15. 阿仙奴 第三隊入球 @1.65
16. 國際米蘭 第一隊入球 @1.96
聽日再見

早抖！

明日再戰

我廢的，棋妹先勁

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91❌
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81✅
9. 阿士東維拉 第一隊入球 @1.97✅
10. 愛華頓 讓球 -0.5/-1 @2.12 $3900✅
11. 拉素第二隊入球 @1.99✅
12. 曼聯 2.5 入球大 @1.8✅
13. 羅馬 半場主 @1.92✅
14. 拖連奴 第一隊入球 @1.57✅
15. 阿仙奴 第三隊入球 @1.65 ❌
16. 國際米蘭 第一隊入球 @1.96✅

你聽我講all哂落拿玻里到，呢家收左錢啦

臨訓前跟到最聯大波炸
原來街蛇玩到咁夜
Anyway thanks!
星期六日 再跟過

好想500上一 萬

如果你琴晚跟到 一千蚊打本 應該都有兩雞

話左你黑

變左收屍

Kai sir今日有冇邊場睇中

等kai蛇指引

屈我？

真係黑

坤哥

今日有冇水 外國都跟你落

只玩一場

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91❌
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81✅
9. 阿士東維拉 第一隊入球 @1.97✅
10. 愛華頓 讓球 -0.5/-1 @2.12 $3900✅
11. 拉素第二隊入球 @1.99✅
12. 曼聯 2.5 入球大 @1.8✅
13. 羅馬 半場主 @1.92✅
14. 拖連奴 第一隊入球 @1.57✅
15. 阿仙奴 第三隊入球 @1.65 ❌
16. 國際米蘭 第一隊入球 @1.96✅
16中12

重注一場？

今晚重注跟 要追數

平注上唔得既 今晚得四場波 有一場都算係咁啦
點解要比錢狗會賺

三場先岩

咁有無推薦

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91❌
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81✅
9. 阿士東維拉 第一隊入球 @1.97✅
10. 愛華頓 讓球 -0.5/-1 @2.12 $3900✅
11. 拉素第二隊入球 @1.99✅
12. 曼聯 2.5 入球大 @1.8✅
13. 羅馬 半場主 @1.92✅
14. 拖連奴 第一隊入球 @1.57✅
15. 阿仙奴 第三隊入球 @1.65 ❌
16. 國際米蘭 第一隊入球 @1.96✅
17. 修咸頓 第一隊入球 @1.7

樓主已出 要根了

重心？

又對

禾尚要鎚仔盤

尋晚曼城阿仙奴又搞到我輸馬會錢
又要跟樓主追數

跟左100$

馬上跟

跟 希望有得食個M記加大

對？？
主入完追和完場

琴日60贏到上700 推哂落修仔到先

無知問句
你同樓主係同一個人定係點？

想跟kai蛇 要追數

祝福大家

有無得唸

大平小注？

出水比你一係跟一係躝
係度玩花式

跟就跟唔跟到時唔好瀨

頭場主fg有無得諗

Gun

街sir剛喺波post出咗

係喎唔該c兄

雞注玩 所以唔放出黎

路過見到啫，客咩氣

雞注跟咗

大家一齊跟kai sir屠9 會

我跟了
kai蛇

我今日既心情
好撚曳

講黎聽下

冇波賭

太撚少

[多圖 2018年底最新] 馬賽對波圖

各位手足麻煩睇完J圖，幫幫手做最底嗰份有關香港足球博彩嘅問卷，祝贏到開巷

吊你牙

主下球仲入得？

街蛇玩三點半場？

快入

仲入唔入主fg 好？

你自己諗啦
客隊屌打緊主隊

就係見數據咁都係skip

祝羊

買個角細囉

都有得諗，不過今日都係唔玩啦，長賭冇贏

扑暈自己唔睇了，bye

goallllll

多謝 kai蛇

半細全大

好彩拜左神，數據都呃人

多謝kai!

✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅

1. 西悉尼流浪者 第一隊入球 @2.4 $1000✅
2. 阿德萊德聯 第二隊入球 @1.75 $1500✅
3. 西悉尼流浪者 第四隊入球 @2.82 $700✅
4. 西悉尼流浪者 第五隊入球 @2.02 $500❌
5. AC米蘭 半場客 @2.05 $2000❌
6. 狼隊第一隊入球 @1.91❌
7. Ac米蘭 6.5角球大 ✅
8. 聖圖爾登 第一隊入球 @1.81✅
9. 阿士東維拉 第一隊入球 @1.97✅
10. 愛華頓 讓球 -0.5/-1 @2.12 $3900✅
11. 拉素第二隊入球 @1.99✅
12. 曼聯 2.5 入球大 @1.8✅
13. 羅馬 半場主 @1.92✅
14. 拖連奴 第一隊入球 @1.57✅
15. 阿仙奴 第三隊入球 @1.65 ❌
16. 國際米蘭 第一隊入球 @1.96✅
17. 修咸頓 第一隊入球 @1.7✅

聽日再黎

Kai蛇旺到 要開左街蛇個fg 西咸先再入

訓醒教就追數成功
多謝樓主

我都係 仲病到死死下

跟左修仔 fg

Thanks !

街蛇要跟了

多謝kai sir 今日返工餐晏有著落

又比你講中喎

多謝

多謝大佬！

多謝！

Fri night or Sat night ?

週末第一口
1. 墨爾本勝利 讓球 -1 @1.82

終於出左糧有得跟返kai蛇

G chi

你一跟即刻邪到炒晒

你都中盤啦

屌你啦，你就揩撚死

岩岩追完數
今次跟10蚊
支持

kai哥 我睇翻之前你個啲戰績多數都是讓球勝率都唔係好掂 洗唔洗睇埋尾盤先

唔信冇撚跟

人地出水又關你事？

唔跟就彈啦

買對家囉

跟左350$

街蛇呢口重唔重心？

宇宙重心黎

Kai哥幾成把握
我諗住all in

認真？

澳假不宜all in呀ching 聽日大把波你賭

Fg 1.37比狗食

不宜allin
平注啦

澳假勿all in

其實乜都唔好allin啦

只有賭徒會allin
我地係投資者

平注gun !
等食M記加大

投機先岩
有機先大注 冇機就娛樂注

Gun兩盒雞飯！

澳職個盤升緊

未出陣唔計

感覺馬會會轉半一盤

多謝各位大佬提點

唔信邪
戶口得返300$
就all in

搞咩

又冇本田

升到2.38

比阿記收左皮 跟唔跟得 怕沉船

本田真係好重要...回飛回到...

每回一次飛就加一次注

轉左盤

屌你老母驚咪冇撚跟囉。。
如果我地贏左唔好眼紅就得

真係轉埋半一盤

冇Honda半一都唔要佢

小小地買左 唔補了

燈撚到

想直屌客客 8倍幾會否不智

錯post

升盤降盤識分未?

會

轉左盤，未買，仲屌唔屌得過？主隊又冇本田

轉盤引客 更加要入多兩手主做對沖

都話睇埋個尾盤先架啦 成班狗衝

2.43

跟咗！

咁撚高水仲唔買？

佢睇嗰個係主客和。。

澳假d回飛信一成都仆街
愈回愈愛

傻鳩唔使理

唔出本田引下盤

今次信山雞

咁得意

跟街神

仲跟唔跟得過

屌你呀墨勝

比d奶力上半場入番粒先啦

半場3角
已買10.5角細補飛

上半場0 :0即係下半場大波？

上呀勝利 屌撚到你入呀

我係怕搭沉你地
我冇驚過 一陣搭沉左就唔好意思啦

Oh shit

沉緊

反超

Cup

88

Jump

多謝呢位巴打提醒，買左對家

反cup佢老母啦。比力丫墨勝

你好地地做咩屌人老母

唔夠人講，就屌人老母囉

Goallll呢球好撚靚

Cup佢啦

正

集氣

未完場

走盤ok ?

有無錢買機票

唔去

速度角

入多粒

Feel到反cup

反cup

依班演員滿分

Cup佢

反呀

比角再入

下場再追啦 今場沒了

娛樂注 輸左唔心痛

FT 1:1 針

呢場我都買重左

叫人澳假買細d 自己就

我ALL IN左
好彩明日出糧,跟到中為止

唔睇陣就買

我都大注左 加油 再出

澳假都all in

得8角

戶口得返300
買盤最少200
唔差在買多100啦

本田都冇上，都唔明點解撐墨城

從來冇睇過陣

本田有出都冇撚用啦，前面D把握能力咁差

街蛇提子杯賽有冇心水？

勁！幾時出水

杯賽呢 可免就真係

入黎係就事前講屌你老味肉酸到咁撚樣食屎啦屌
利申 開波前講左今次山雞得

屌你老母啦

樓主對家上樓準備

Kai 蛇好波

我開波前都有叫佢睇定啲，陣容都冇睇就開始出水！你自己睇番啦 傻鳩

週末第一口
1. 墨爾本勝利 讓球 -1 @1.82❌
預左炒一場比人jer
上round 16中12 個陣 jer我既人又會唔見哂

g持街蛇
唔洗理班傻鳩

叫睇定姐係冇講啦
贏左幾多呀
夠唔夠幫你老母汁骨呀

賭無必中，你勝率高使撚理班柒頭咩

睇住啲看門狗咬人好好笑

繼續支持

唔係jer你，而係有理性地分析 盤突然之間降水同主力冇上場！ 我都想你羊多啲

屌你老母一人球隊咩
澳假講分析

條友又貼飛... 真係覺得自己好威？

出你老味乜，成日叫人出水 自己唔撚識賭波架

係勁就出水
唔撚好完左先話點解要主
屌你老母事後我都得啦臭閪

我一路等緊佢地上水

死街狗出黎攬住我喊未

棋妹 好訓身下⋯⋯

你平時羊貢多

平注多1000

還番1000比我

## 成撚日是到吠，講嘢有冇睇清楚人地講咩架

由頭到尾屌緊你事後呀屌你老母閪
事後狗
認唔撚認呀

我好撚鍾意睇事後飛仲有冇多啲添

快啲上水啦屌你，唔係又要縮到2019 㗎啦

相比起事後撚 我更加尊敬隔離Po 老而 爸 果種鳩買既勇氣

除左睇定d仲有冇講咩呀有冇話要山雞呀屌你老母
出聲啦屌你老母出聲呀

佢平注5皮架

得狗勁到

呢場你一定唔止買21000

覺得買左71000/121000

呢堆？

有d想睇琪妹21000 張隊既前+後d飛，今次都想對飛no.呀

叫你得狗冇撚錯

識吠

嫌你回得唔夠快

好慢牙

串到高水
勁

好型，想跟

今晚Kai sir 玩唔玩

玩呀 場場柯煙

佢今晚話只玩第一場
留翻啲錢聽日跟佢買啦ching
祝你贏多啲

有冇巴打有之前kai sirsend出黎果個數據網

正呀

頭場點睇？

Jer9禾 無能野牙？

再黎多張

下面個條fatfat

回得咁慢我都唔好意思撚你

追數炸

多謝街蛇私水艾維斯

出黎未
好撚慢

屈

多謝街sir 好彩有派你

街蛇今日有咩重心 求打救

屌你老母街蛇你又賣料？

整張圖睇過 唔介意放埋我acc numb

問棋妹啦

請問街sir今日第一場有冇料放

唔玩澳職

無啦啦比人jer

出黎啦 so what

你覺得自己係人地Po 刷存在感好撚型 ？

好撚過你班柒頭門口狗

Ok 你鍾意屌曬全個 Po 既人 唔怪你
麻煩你定義一下 咩人係門口狗 咩唔係

據你既邏輯 唔jer 狗街蛇就係門口狗 right ?

不服來辯

橫掂未有波賭就屌下人先啦

咪繼續護航囉門口狗

又唔見我jer其他人？

護航既咪佢d 狗lor

你咁勁 拎証據囉
拎張咁既圖 ？ 認真小小啦好冇 ？
Btw 你講起我先記返 你都幾有心 cap 圖
邊個有心 邊個冇意就真係唔知啦

坐定定等你拎証據出黎

想g

你有冇証據呀 ？ 小弟想知

呢排鋪草皮鋪得多

咩叫証據
我又唔係當事人

咩鳩牙
邊撚個勁，邊撚個有心
你連我邊位都未知啦on99
認真同你玩，不如我認真度馬

信蔡明紹咪鋪草皮lor

就算有張捐錢飛，你地又咪話無number

反正我無諗住比錢佢，邊有堆“真證據”

佢自己g la

自己去2088post咁上下咪搵到佢乞人囉

你好撚靚仔架 ？ 真心需要識你 ？
咪又係賭仔一條 ？

你又話記得我
笑撚死我

咁你地講到咁實牙實齒
如果有証據咪拎出黎 等我地睇清街蛇真面目
睇佢係咪賣料囉

當救下我都好

救你把撚
佢贏就叫人捐
輸又當無野
自己又唔追post

屌你閱讀理解都未搞得掂就喺度出嚟嘈 ？
我係話記得返佢呢段野啊
唔撚話係記得你呀戇鳩仔

所以咪話你係唔係覺得自己好撚型囉？
你話我連你係邊個都唔識。

你連我邊個都未識就話人狗，笑死我
好撚熟？
係熟人先叫我得狗，你跟住叫

晨早有狗

鍾意叫咪叫

要批準 ？

講咩唔怪得叫狗，笑死我
收皮啦護主狗

輸都捐呀

汪汪
餵我未

仲賺過賣料狗
皇so 1.51 fg

賭欖連輸先經典

唔比人問都唔出輸果條飛

好撚慢牙

聽到狗吠

等你有埋證據有埋戶口Number我先至再上黎同你嘈

又唔係信眾，唔捐佢點會有牙
又話無沒屌屌人
又著草
咁閪廢唔好聊人啦

咁你咪搵返黎 再屌鳩我囉

我腿張開等你黎 怕你唔黎

屌你，都話左唔捐佢點會有
你搵番你班狗囉

屌人唔使証據 ？
你都幾著數

要搵你搵

比埋ac number又話證明唔到
好波牙

比出黎睇過

好想仆街死

盧洪哲好燈

我愛梁振英

睇唔透場澳假

Kai哥今晚邊場屌得過

上盤可屌？

不了不了
我覺得澳職搏唔過

我睇下盤 但唔買
唔穩

不敗之地

得仔

HI得

Hi

上左５萬未?

祖記果場客+2 點睇？

Goal 老鼠

Kai蛇今晚有冇邊場買得過？

好，又准備跟kai蛇搵食

街蛇求出水

街sir求水追數

祖記半大可屌？

成日都見唔到你...

多謝Kai sir

假野黎

中喎

多謝kai sir

改番名啦喎

多謝kai蛇半大

Kai哥仲有冇料

假kai都中

juv第三球點睇

唔睇好

梳 回錯

第四啦

角9.5 大 有機？

我講得衰sor, juv第四球

唔睇好 應該守到完場

所謂贏波豬盤格

炸goal

勁啦，2-2

冇柒頭仲有機

都俾你炸到

黑到冇波入

不如2:1 直接完場啦好麻

棋妹幾穩

等街蛇出山

拉素李城點睇

週末第一口
1. 墨爾本勝利 讓球 -1 @1.82❌
2. 費倫天拿 第一隊入球 @2
3. 阿特蘭大 第一隊入球 @1.72

黎了

跟！

Gun ed

All in ed

兩場都冇走地，跟唔切

miss左X2

x3

X4

阿特 cashed

阿特cashed

而家差廢撚

0:1 阿蘭Gel

Gel

有神快拜

Same

唔中果d就跟到，中果d就跟唔撚設 屌

今日睇中好多場

11:00有冇？

等你

1000